iOS LINEsend唔到相，有無人係咁？

㩒相機佢又話

而家send相只可以係相簿send

熄咗個line 重開就得

今朝試過

得喎

成日係咁